{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_009003",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-08-21",
        "domain": "레포츠",
        "title": "파인트리오토캠핑장"
    },
    "text": "パインツリーオートキャンプ場は、オートキャンプ、ペンション、グランピングを運営するキャンプ場です。 ペンションは4人用と8人用に区分されており、8人用ペンションは黄土部屋で作られています。 グランピング場は個別トイレの有無によって価格が変わり、各棟にブランコの椅子が設置されています。 パインツリーオートキャンプ場は松林が茂っており、これにより日よけ幕がなくても暑さを避けることができます。 また、キャンプ場の隣には渓谷があり、水遊びやダイビングを楽しむことができます。 狩猟や採集も可能で、ペットの出入りが許可され、社長が飼っているペットたちが自由にキャンプ場を走り回っている姿を見ることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "パインツリーオートキャンプ場は何を運営していますか？",
            "answer": "パインツリーオートキャンプ場はオートキャンプ、ペンション、グランピングを運営しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションは何人用に区分されていますか？",
            "answer": "ペンションは4人用と8人用に区分されています。"
        },
        {
            "question": "8人用ペンションはどのように作られていますか？",
            "answer": "8人用ペンションは黄土部屋で作られています。"
        },
        {
            "question": "グランピング場の価格は何によって変わりますか？",
            "answer": "グランピング場の価格は個別トイレの有無によって変わります。"
        },
        {
            "question": "グランピング場にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "グランピング場には各棟にブランコの椅子が設置されています。"
        },
        {
            "question": "パインツリーオートキャンプ場には何が茂っていますか？",
            "answer": "パインツリーオートキャンプ場には松林が茂っています。"
        },
        {
            "question": "パインツリーオートキャンプ場の松林は何のために役立ちますか？",
            "answer": "パインツリーオートキャンプ場の松林は日よけ幕がなくても暑さを避けるために役立ちます。"
        },
        {
            "question": "パインツリーオートキャンプ場の隣には何がありますか？",
            "answer": "パインツリーオートキャンプ場の隣には渓谷があります。"
        },
        {
            "question": "渓谷で何が楽しめますか？",
            "answer": "渓谷では水遊びやダイビングが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "パインツリーオートキャンプ場では何が可能ですか？",
            "answer": "パインツリーオートキャンプ場では狩猟や採集が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットはキャンプ場に入ることができますか？",
            "answer": "はい、ペットの出入りは許可されています。"
        },
        {
            "question": "パインツリーオートキャンプ場ではどんなペットが走り回っていますか？",
            "answer": "パインツリーオートキャンプ場では社長が飼っているペットたちが自由にキャンプ場を走り回っています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 220,
        "QA": 470
    }
}